我哋應該要大力將啲風吹去台灣

依家香港嘅和理非，或者係勇武嘅力量已經差唔多用盡，我哋喺機場嘅事件已經令國際有更大嘅迴響
錯係要認，但係我哋依家唔需要一味去認錯，錯有錯着，我哋更加要諗方法，點會利用呢個機會，去做呢件事
記住，有危就有機
我哋已經影響到啲旅客，呢一個係一個不爭嘅事實，但我哋更需要利用呢一件事，將我哋香港嘅影響力，散落去其他嘅地方，其他嘅國家，重點係要話比大陸知，我哋唔係咁好蝦，我哋都有飛機大炮，我哋香港人嘅影響力，比佢哋想像中係大好多
有請文宣，將我哋香港嘅戰況，大量宣傳去台灣，或者有啲更加多嘅地方
抗爭做咗兩個月，依家唔單只係香港同大陸嘅鬥爭咁簡單，我哋要話比國際聽，我哋香港仲喺度，香港不死，咁先可以救到香港